====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Figure 12 Villes de plus de 40 . 000 habitants situées dans un rayon de 50 km à 120 km de Paris
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

